點解啲人吐痰可以咁大聲

卡~~~~~~~~吐

次次返大陸都聽到好多，係點樣做到

你試下唔出聲咳痰出黎

韓國都係

唔係咁極端冇聲，但可唔可以唔好咁大聲卡到隔離街都聽到

韓國

話俾d人聽
生人勿近
廢時整污糟你

DNA

醜陋的_ _ 人

你唔係覺得冇問題呀

冇話冇問題
只係我一聽到
即刻彈開幾丈遠

係喎 明明唔一定要有聲

我都係
除左前日馬會門口排隊等巴士，有個呀叔係正我後面勁大聲｢卡~~~~~吐｣，嚇到心都離一離

有時都幾黑心
幾想有食環d人係附近